點解韓文學生幾乎一面倒係女??

聽講男女比例真係1:9

想去韓國被oppa打

痕

邊到有得報
利申 狗衝去報

全部豬扒啱唔啱？

邊度有得報？我要報哂佢

男人仲有少少自尊

我就正正係男人學泡文

會學韓文嘅女 ... 唔會鍾意你咖啦

推

係邊到學 多唔多女

日文多數男女平均

果班m底想比oppa打同練摔跤